{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601675",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "녹슨드럼통 서면점"
    },
    "text": "錆びたドラム缶 西面店 (녹슨드럼통 서면점)\\n\n釜山沙下区下端洞490-29\\n\n韓食 , 16:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 44席 / 部屋:部屋なし , 釜山一帯に位置する錆びたドラム缶西面店は、豚バーベキュー専門店として人気が高い。 ここでは厚切りにしたものをバーベキューで素焼きし、炭火で焼いて食べることができる。 おいしいジャブの香りとバーベキューの味が口の中で調和し、さらに風味を加える。 この他にもここでは浅漬けキムチとムール貝スープがサービスとして提供される。 浅漬けキムチは新鮮な野菜と調味料がよく調和し、さわやかで辛い味を感じることができる。 また、ムール貝スープは香ばしい味と柔らかいムール貝の食感が絶品です。 食べ物と一緒にお酒を注文すれば特別な経験ができるが、洋銀の手桶には氷がいっぱい詰まって出てくるからだ。 このユニークなサービスは、洋銀バケッツが提供される他のレストランでは見られない。 錆びたドラム缶西面店は多様な味と経験を提供し、多くの人が訪れるグルメ店だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山沙下区下端洞490-29にあります。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "44席あります。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ここは豚バーベキュー専門店です。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店で食べられる料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "厚切りにした豚肉をバーベキューで素焼きし、炭火で焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店ではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ここでは浅漬けキムチとムール貝スープがサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店の浅漬けキムチの特徴は何ですか？",
            "answer": "新鮮な野菜と調味料がよく調和し、さわやかで辛い味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店のムール貝スープの特徴は何ですか？",
            "answer": "香ばしい味と柔らかいムール貝の食感が絶品です。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店でお酒を注文すると特別な経験ができる理由は何ですか？",
            "answer": "お酒は洋銀の手桶に氷がいっぱい詰まって出てくるユニークなサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "錆びたドラム缶 西面店はどんな経験や味を提供していますか？",
            "answer": "ここでは多様な味と経験を提供しており、多くの人が訪れるグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 429
    }
}